依個世界真係冇話冇咗邊個唔得

每次轉季，我啲seasonal depression又發作。

今次好唔想見人，兩個幾星期除咗屋企人冇同其他人講嘢或Whatsapp etc.

結果就係，我以為好重要嘅人，其實佢唔係到我都係咁生活。調返轉，大家冇咗我都係照舊咁生活。起初頭一兩日都會有人搵吓我喺邊，後尾大家適應咗就冇人再搵過我了。

真係唔好睇到自己咁重要，大家嘅應變能力都好高。
每一個位置總會有人sub到。